(突發)元朗西邊圍大量狗車

親友sd過
嚟
未知發生咩事img]
s

排版亂咗 sorry

推

係咪接元朗黑社會去北角?

有冇人係附近或者現場

黑社會運輸車

未知 但係係一手料嚟

元朗打北角跟住瀨落示威者到?

是撚但
大家返屋企休息下

刀手呢

大概半個鐘前係元朗站都見到有狗

人在元朗西鐵現場 每個出口都有10個8個差佬 淨係企係到暫時無動作

元朗西鐵站好多狗

有無𢭃人？

又去西鐵站捉細路交數?

垃圾元朗無街坊幫手，成班自私撚

又放狗

今日捉到啲咩

白色警察個架？

定落去帶隊著黑衫去北角做戲

北角荃灣班黑社會唔掂 要搵元朗幫手咋

挑，我唔撚信班狗會隆住班鄉下佬law